你最近好嗎

就黎一個月啦，唔知你move on咗未呢？

仔都生埋喇，下個月抱孫

，真係快。我仲戇居居咁係原位

未呀 你幾時肯追翻我

未...
想見你

我都好想追翻你

我都好想去見你

btw做咩？

想你車我去沙灘 我地一齊啤啤佢
展開激情對話
時間都過得幾快下...
冇左你揾我傾計 好似少左d野咁
你個賤人 恰毒撚 好陰毒

飲酒不揸車，揸車不飲酒

成日隱隱作痛，情緒會突然低落，我係咪有病

我地攤到酒醒 一齊望海 丟石頭

我都係咁 仲要根本無一齊 只係我諗太多

我都係 被分手一個月 發現自己重未中意到其他人

唔肉酸，我地應該學習擁抱自己既情緒 去接受佢 之後放低佢

仲未鍾意到其他人好正常架依家既我覺得再搵唔返咁好既女人

因咩事被分手啊

其實衰自己on9 俾佢同佢個Ex出嚟傾 話想有咩一次過講完以後唔見 點撚知傾完佢話未放低個ex 對佢重有feel 就係咁被分手

我都覺 揾唔翻好似佢咁好嘅女仔

你
最近還好嗎
尚愛看少女漫畫嗎

都唔係好on9姐

哭𠹌死

俾多次機會你 你會唔會氹

會

可惜唔會有多次機會，所以都係下次愛你

點解要爆

咁開心

約佢睇下戲，行下博物館得唔得啊

無聯絡了都就一個月 無啦啦約佢會唔會好怪 可能佢已經食緊其他女

順其自然 可能你隔兩三年又撞翻佢 到時咩都話唔埋

到時佢應該有男朋友啦，筍盤黎。一齊咁耐起碼唔貪品牌 唔亂咁識人 仲會主動話請我呢野請我個樣。

係我唔識珍惜

我嗰件都係 同佢相處得好舒服 可以做得翻自己 我連珍惜佢嘅機會都無

我好想去睇戲，但係得自己一個睇又好無癮

分左手幾年
仔都兩個了
可惜唔係我
我屌你老母
仲企係原點
今鋪大撚鑊

但願此生再無交集

努力move on緊

啱啱失戀

好

咁又唔會大撚鑊既，每個人都有自己既時序

把握機會，有人可以比自己珍惜就盡力去珍惜

一齊叫下春 然後重新出發

點解

加油我都努力緊。 成日都諗起佢

恭喜你

做咩事啊？

一啲長久以來都未解決到嘅問題 磨合唔到
好想快啲忘記佢

，價值觀不同？

我反而唔想忘記佢，我想將佢收埋係心底 好好記住佢比我既野

我好想忘記佢 好辛苦
佢依家一定好開心 擺脫咗我

屌女人係咁架喇
理得你感受
反正你就傻仔擔心乜乜柒柒
佢就日日開心快樂過
所以話做人唔好咁上心

我都有咁諗過，分開左無耐佢已經同班fd出去玩 飲野，好似無事發生過咁

但係諗深一層就係我對佢太唔上心所以落得如此下場

老實講點會好開心唔多唔少都會隱隱作痛掛

我很不好啊

點不好法

咁責怪自做乜
佢根本冇care過呢啲感情
分開左你日子要過
生活照要過
你又唔要靠佢食飯
又唔要靠曬佢
只不過係想攝下時間姐
自己on9果陣有人排
屌下閪 拖下手仔咁
怪自己冇用
你做得好都係會走

終有一天會放低嘅 但心裡面永永遠遠會有個角落係屬於佢